Title: Minu tähtsad elu sündused
Date: 2019-12-03 15:20
Category: Kommentaar

Mida sa mulle just ütlesid, jobu? Tead ka, et ma olin ESTSOFis enda kursuse parim?? Ja ma olen osalenud mitmetel salaoperatsioonidel al-Qaeda vastu ja minu nimel on üle 300 kinnitatud tapmise. Mul on gorillasõja alane treening ja ma olen Eesti Kaitseväe parim snaiper. Sina ei ole minu jaoks mitte midagi muud kui ainult sihtmärk. Pane tähele, ma tõmban sulle otsa peale sellise täpsusega, mida pole varem maailmas nähtud. Arvad, et Internetis saad mulle ilma tagajärgedeta nii öelda või? Arva veel, debiilik! Ma võtan praegu ühendust Eesti salaagentidega ja me leiame su IP-aadressi järgi üles, nii et pane ennast rajuks valmis, tõuk! Selliseks rajuks, mis pühib su haleda elu siit maa pealt minema. Tüüp, sa oled surnud. Ma võin olla igal ajal igal pool ja ma võin su ära tappa üle seitsmesajal erineval moel ja seda ainult paljaste kätega. Ma ei ole treenitud ainult käsivõitluses, vaid mul on ligipääs kõigile Kaitseväes kasutatavatele relvadele, ja ma kasutan seda selleks, et su armetu keha siit maamunalt minema pühkida. Kui sa oleks vaid teadnud kui julm kättemaks sind ootab, siis võib-olla sa oleksid oma suu kinni hoidnud. Aga sa ju ei saanud, sa ei teinud seda. Ja nüüd sa maksad selle eest, idioot. Ma toon sulle sihukese raevu kaela ja teen sulle otsa peale. Sa oled surnud, tüüp!